諗緊方法對付暴徒

唔講咁多上圖先

大家都知最近周街都係黑衫白衫暴徒
我覺得呢種十幾二十蚊既防身棍真係要隨身攜帶
價錢唔貴 又可以保護自己
總好過赤手空拳打人地成身裝備

第二就係類似呢種既防狼器
無論絲打定巴打都可以扣定一個係背囊
防止落單既時候被暴徒捉去暗角打都無人知
聽講一撳會響到仆街
就算你d friend忙緊過唔到黎幫手
至少引到記者過黎影低所有嘢先

其實呢兩樣都好抵好有用唔想再見到作為良好市民既大家比人用不對等既武力打
以上既嘢可能有人講過，但係覺得呢d係後排既發夢人士都可以自備，所以試下開post啦

買伸縮棍前查清楚香港法例先

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用